《帶風向》全民聲討垃圾政府抗疫不力、朝令夕改、拖延封關，打爛巿民飯碗！

政府垃圾，巿民埋單
特首加薪，巿民乞食

對準政權：禮賓府

不分黃藍，大家要搵食，we connect